### Изменения в устройстве репозитория и его поведении

#### Октябрь 2017
* [`v1.1.0`] Добавлен `debug` режим для рендеринга листа А4 с широким правым полем, на которое поместятся пометки от руки и выноски `\todo`

#### Март 2017
* [`ffecf65`](https://bitbucket.org/Proxelite/colloc4/commits/ffecf659160eb7fa1f37f19fdc288d8fbddfe0cc) Добавлена поддержка переменных для выбора диапазона выводимых страниц, добавлены тогглы для сборки под часы и под печать + тоггл для включения экстра секции заданий
* [`5d1facc`](https://bitbucket.org/Proxelite/colloc4/commits/5d1facc48bd539ad4a921cb7ecaca2c9f19c938f) Выпилена директория `questions`, потому что доп вопроса всего три и делать для этого итеративный инклюд не разумно, к тому же, один из вопросов является частью билета, что уже будет нарушением принципов `DRY`, если настрочить одно и то же в двух местах, и нарушением здравого смысла, если инклюдить одно и то же в двух местах, причем в одном из этих мест кроме этого инклюда ничего не будет, то ну в общем да... Это годный апдейт, опять в глубокой ночи
* [`203d04c`](https://bitbucket.org/Proxelite/colloc4/commits/203d04cff215ad4448d90db0916d2b75bb639c57) Для MacOS и Linux поддерживается новый таргет `run`, который откроет собранный проект в стандартном просмотрщике для `.pdf` файлов
* [`ee3dbfe`](https://bitbucket.org/Proxelite/colloc4/commits/ee3dbfe207f625a3de1bc9e6b1fa21410874254a) Новая логика именования структур: теперь иерархический уровень билета — `\section`, это позволяет избегать необходимости сбрасывать счетчик секций и также позволяет логичнее организовать часть для вопросов, которые получают люди вне билета (напр. доказать элементарную производную функцию через пределы или написать определение производной). Делалось в 3 часа ночи на уставшую голову, прошу отнестись с пониманием и перепроверить свои билеты, чтобы все было как надо. Билеты больше не начинают новую страницу, ибо в этом отпала необходимость ввиду изменения в иерархии
* [`51e23d4`](https://bitbucket.org/Proxelite/colloc4/commits/51e23d4a4adc68e80b854c0540053665496a2300) Каждый билет автоматически начинается с новой страницы
* [`3a5cb21`](https://bitbucket.org/Proxelite/colloc4/commits/3a5cb21a272c3323fa8986e63c54a41eb09ef889) Автоматическое создание директории `include`, если она по какой-то причине отсутствует
